買aapl都要蝕 想叫方國珊幫手告tim cook

比返啲錢我

自己買多幾部ipad推高個業績啦

其他苦主區手足一齊搵方國珊幫手OK?

唔撚得閒呀屌你老母

可唔可以搵埋毒品調查科
如果唔係有人沽個價就唔會跌
拉9哂沽貨獲利既人

今次我豬到仆街 可摸耳當一次免死金牌下次唔好咬我

lm

出新iphone就會升